[i]糞營運#白貓project#127 光之勇者

唔出到咁好難引人抽

非洲小薯留名

升爆左保管庫先發現, 除左D送既垃圾武同飾,都唔會放D咩入去

on9

新手留名

已經將禮物箱啲武放哂入去

垃圾驚

講多次，要定驚 追勇者嘅
星期六要買PSG-2
星期日要買拉素-1

鬥儲得多素劍

LAG到咁

得啦, 你已經係第一屆最多素劍持有者冠軍

請問裝備中嘅武器 & 戒指係咪放唔到入去保管庫？

係

有左保管庫 我覺得人生多左時間

武器點都唔夠垃圾飾多,我16年正月開始玩, 一開始D飾, HUNTER飾加埋之後過期飾都好6-7十個

唉...

勇B連三技都冇 代表啲咩

出口技

吳生人生多左d時間變左係度留言

二技痛過以前3技
唔洗煩

岩岩睇完片

勇者無得控 仲要停係原地咁耐
rip

法就放陣應該類似流星拳咁

變就新型變龍噴氣息同心口放laser
新野通常都實驗品

有d伏味

最尾都係抽齊

收皮啦歐撚

變一望就知勁= =

牙chok咁都睇唔出就唔好出聲啦

佢出上次咒島果條龍
我真係會課金g持

勇b 呢d負責賣萌架姐

唔得架
講左同唔講都一樣

期期你都話勁架啦

屌你老母 話勁又唔得 廢又唔得

放心 我唔會唔妥你, 多謝你唔妥我

係喎
你抽左牙銀
你聽日都係唔好倒落海喇
幫你召喚定阿寶都係時候

結果聽日咪又係大把人中
預備比人369

賭神有無聽日英超攻略 要定驚

賭神出左盤啦喎

檜山把熱血聲真係好正

寶寶禾仲等緊大醫生既最後支持
快d黎唔妥我

想要隻變 希望中到

一定中齊，唔洗想

序章 愛衣有配音 代表咩

我已經上左注香俾帶土
依家等緊大醫生既最後祝福

代表愛衣有配音

2萬石都唔齊我切呀

已經擺定風水陣

差帶土未蒲頭

如果聽日250中到勇者即刻課多5pack追其他

代表呢個故事真係魔王勇者2

倒鬼倒馬咩倒晒落兩姊妹都冇料到

不如250中勇者 你找完數大家課5pack比你

你有emt

聽日中到一隻

咁我就中到一隻

比隻mk你

你有白銀

中到就中
中唔到就唔中
中完等如唔中

牙CHOK 連中左2期

最後係一抽都未夠

係喎
唔講都唔覺

我找左數就輪到大家走數嫁啦
唔好玩我啦局長

又有賭丁局 好看

你找左數我直接課5pack比你
唔找就收檔啦

垃撚圾

岩買左首抽又玩下 留名

牙chok半年大運已過又要睇半年叫春

佢呢次275石中
仲要係仔
月份都差唔多
成個步驚雲既套路咁

偽非+偽毒

偽物

我要真物呀

新驚一個POST都未爆到收皮了

有無咒語

疾疾護法現身

3分鐘明明我都無入POST
做咩有個留言我quote左但係又無應機

平行長頸鹿

煮直

我心已定

煮直依家係TSM既人

wfc

當中好似有個好複雜嘅故事

寶寶G持jer根波

本來無一物 何處惹塵埃

jer根波應該贏啦
除非8強/4強遇韓仔隊就有得睇

何處惹塵埃 話我係塵 得啦 又唔妥我

比人唔妥會中限
快D唔妥我

你仲有玩咩

煮直心繫寶寶

火車雙又比人入替

我無玩
但我有抽

全部寶寶都係煮直既子孫

咩呀 525
兩下雷姆pool食屎

正 有100石係手

笑能左牙

咁唔爭在中埋隻烈風啦聽日

步驚雲係我成個白貓生涯最愛既角

愛衣魔王係我屋企,大家唔洗問佢係邊

遇到d黑仔野

屌你老母 你地唔玩都試下down黎聽下bgm
痴線pani d聲靚到on9 白貓完全係屎

抽箱果度個音樂聽到想喊 清到咁

又吹奏

你想轉到幾時

頭搖又尾擺～

唔係玩 係聽聲個分別 96kbps甚至更低 跳左上320k
我而家開白貓聽到聲都想嘔

即係25石白銀

牙CHOK準備叫春到4周年

一隻遊戲 音樂都係重要元素 白貓而家咁 首bgm幾好聽都係浪費左

係高登見得多啦呢隻字

中左emt叫食屎

emt之後倒左2千呢起碼

re0 個3隻都係G 你唔好煩啦 just a G
GGG G all G

大醫生去左屌女唔理我
聽日睇怕都係never lucky

Gee Gee Gee Gee Gee

let's play panineko

Bye 白貓
玩厭painpain再番嚟

不.....

到個keyboard壽終正寢

有無好介紹 紅軸筆直1000鬆d

熱愛屎杜

用緊幾十蚊keyboard你問一千 點撚樣答你

唔係點叫六爺

我愛馬場

台版艾爾莎點解會比巴哈仔講到變左「那個人」

呢個年頭仲有人用薄膜keyboard既咩

對唔住囉
我仲係用緊D幾十蚊既cheap野

梳 我仲用緊原廠送果d

有錢重課無錢買keyboard

Keyboard是旦啦 我覺得個分別冇貴mouse平mouse咁明顯

有無懶人包講下近半年法老CHOK中左乜入替

魔王

我都想買個青軸

上個月買左
好好手感

點樣可以吸收多d唔妥力

學下我
貼下新丁
又貼下愛里

中限就係咁易

明明我冇貼 都要負皮我

完全係成功既例子

keyboard同mouse掂得多過女朋友隻手
禾都會捨得買貴啲

帶土力

蘋果都冇款揀 一係買一係唔買

抽抽抽 ready

iktfb

用緊青軸表示打機唔方便

都係紅軸萬用d

紅軸

岩岩過keyboard post好似成班信徒係度 TT又唔得 ducky又唔得 唔敢係嗰邊問野

都係過兩日落魔鬼sir度睇下

我之前都係係個到買 不過窮撚買$400

睇手感啦 紅軸有燈試用感覺唔錯買平d ok

我對上一隻紅軸用gigabyte差唔多成千五蚊

集定氣一陣一抽(25石)中勇b

祝福

666666666爺

祝福埋賭神

好耐無開台抽過

預計強度=lulu 艦長 水母果次

非洲賤民黎

係咪開，幾點 不過我要4點幾先返到歸

艦長水母凱旋抽返嚟之後一次都冇用過

我隻strelseries 7g跟咗我就係10年都重行得企得
六爺試下買架仔貨囉

入到協咪又係top 123

艦長 我個時係一出就抽 屌佢老味全game最勁 之後又nerf
羊斧又係 乜柒我有既勁野都nerf

呢家cpu係唔係出咗新製程？
想換機冇有推介？ 筆直around 10k到

咁你今次抽唔抽

隻艦長未nerf已經少用
nerf完真係一次都無用過，連街場都唔再見到有出現過

10月5號先出desktop u
不過如果你要用新u
10k恐怕唔夠你換
用ryzen好過啦

10k換iphone x

我都想換機
Budget 都係10k
不過只換CPU 底版同ram

成年無開係唔知點解AIRPLAY唔到 岩岩終於連得返AIRPLAY

Why not both

咁又唔洗勁到咁 諗住有新用新啫
ryzen i5定i7好？

我加多你張display card同SSD

ryzen r5 1600

呀 屌呀 原來amd嚟架

牙膏粒8代u,剩係u+版+display呢度都差唔多要10k

呢粒好野黎
唔好以為佢係amd就當垃圾
佢靠呢系列野番生架，呢幾個月禁住牙膏黎屌

唔係好想用amd
Intel用邊粒好？

算啦 反正出乜都抽唔到架啦 Never Lucky

咁你得10k
唔怕熱就i7 7700k架喇

呢家電腦咁貴架
咁顯卡又典睇？

你去硬件台，睇係睇硬件個post最新果5頁
就知我無水你
10k你用ryzen,display可以配1080
如果用7700k,就要迫住用1070
再加上下禮拜出新u,你去果邊post望下大家點推薦先

sor 其實用緊apple 8年前既有線keyboard
但係親戚比 我有比幾十蚊 但係用左八年 白色用到黃都未壞

因為以用過amd隻肥龍 體驗感極差
驚中多次伏

用緊r7 1700表示無伏屌得過

1600最抵屌
1700反而有d兩頭唔到岸

未出ryzen前amd我都係聽見就怕
但依家唔同講法

屌 六爺買套keyboard都要做四爺
小薯點跟

屌你走左去邊呀
差你最後既祝福

我撐你呀寶寶
一陣快啲抱魔王勇b返歸

我唔係要你撐
係要你唔妥我呀

寶寶咁忠實謙厚 又係非洲同胞
點會唔妥你呢

冇詩音專
換唔換專武畀白銀好?

算啦都係唔講呢d
仲有一甩鐘有得抽
呢度靜到
全部去曬玩PP?

G持

勇B勁過男豬先叫醒禾

星期六 我都係岩岩一點起身

用咒

詩音回sp 加你老母帽識回sp 用咒取代唔到

次次答正抽都沒咩好結果

火力有差別 同埋靠普攻+你老母飾都夠啦

明星會都想抽
出埋晒閪關要用票選角 無勁角看門口

冇石抽

我冇 我睇片炸 白銀普攻有冇d咩buff?

呢句真
用盲劍真係用到眼濕濕

叫做同正常有少少唔同

蜻蛉力量
帶土力量

寶寶又勝

王者又然

諗緊一陣勇b用咩大劍武test好

唉 春呀

過關送果碌木

AIRPLAY連到落電腦但係OBS SEARCH個AIRPLAY視窗

木劍

集氣!

換macbook

1抽中左金頭雙馬尾,乜水黎
好似好廢咁

我青軸fans

其實啲軸有咩分別我都唔清楚

我甩晒軸fans

有食評未

講咁多咪又係鍵盤一個

你陣間出

唔妥力

啪啪聲唔同嘛,好似

而家興咩牌子

一隻大劍都無 一陣應該點都中3星大劍掛

沖個涼避下閃先

祝福大家中限

肝緊im@s

愛土力

3點正抽

2841甩

我買紅軸嗰陣啲專家一個二個好似好唔鍾意紅
但係我用得好撚開心

蜻蛉力量

呢排真係好掂

真係法老黎架喎-.- 2下就出

40抽中左勇B

出文未

blk Jor

今晚出
出街食個飯先

屌你老味 第一跳兩金都算 九金星虹都冇

仲有隻死大劍 以為勇者

4250 finished

筆直？

屌你老母500 load都唔撚load

死撚開啦柒頭

完

屌，得隻變身士勁

完 追勇b失敗

250 得男變
想要勇逼

走啦

法老

屌個被動仲係咁on9
以後出親勇者都可以skip

戇撚鳩 bye
開switch玩

同你一樣 大多你一隻普pool 一開頭以為隻法係普pool

你究竟有冇棄到--?

冇睇 法老E成績表如何？

死法老

around 1k

見到好多隻限變

即係250雙限囉

有無法既食評

禾刀系金華

一陣開台抽

唔抽

死撚開啦

1250得隻sup

抽多人幾倍石 仲要唔中3星大劍 即係下次又可能假LOAD

屌你老母 on9

UP完OS 11好撚窒

三星load又冇 四星五星又冇
普池又冇

法米3s+

人在野 夜啲覆

On9

勇b有得換衫

抽多人幾廿倍石
正常25石中 我250姐係已經10倍

白銀你都抽, 點夠你玩

1千一隻都無

魔王》勇者》言者

即係法老E 250齊哂？

你有齊??

堅非洲人

我不嬲非洲開 邊有你3年法老咁好彩

請唔好再睇垃圾網

佢夠話我有霞拳啦

有人比負評禾地

齊左啦

呢個都評得咁差 姐係真係好廢姐

好彩無抽

隻大劍好撚廢

垃撚圾 pani世界第一

主要係比你架姐 我個個係誤中副車咋

我抽雷姆呀on9

賢者廢撚到....

我同你講 岩岩係法老 姐係依家唔係

仲要唔中

抽雷姆會出白銀咩 ?

S+即係唔洗抽?

中左阿銀仲咁串

家陣仲有雷姆抽咩

你又唔答我 得佢答我 咁我唯有信佢

見到famitsu 3隻S+ ,即刻唔多想抽

好好奇點解你仲會理佢

我都冇睇 認真就遲仔話佢2跳出魔王

隻法無移速 想點..

一定要抽到魔王

Chok自稱撳錯掣
250石中白銀喎

又騷又黑肉

咦!!?

如果係女我課左啦
我一路都話黑肉女限 就支持 講左3年幾 佢真係可以1隻都唔出

想死 垃圾GAME

加油

2250先中隻SUP

變石

等睇專武反cup

隻法慢撚到

咪話左上返2千

又多JOR好多本10倍書

抽多250有素劍

抽唔抽好呢

哭緊 又要儲返2個月先可以抽

s+ s+ s+

6職勇者啲技係喺3星角度拎黎用嘅

你算好啦,唔洗10個大跳中2隻
邊似本非洲人咁

無睇- -仲which

好想要隻魔王

有愛咪抽
而家白貓個環境都唔洗太追強度

SORJAI先衝閘

男魔王個角色幾正,又係檜山配
應該會幾高人氣 2.0有望

覺得隻龍好型

明星會勁過晒呢3隻 好似係

今次個明星會同入替限係咪調轉左

500石得法

得個樣

就係想要個樣

白銀劍製

俾s+魔王都on9
勁到爆廠

仲睇飛機網on9

堅S+

見同美一樣 me音
打錯左掛
入去禁返公告先

回水呀

賢者先係大奬

聽住先

GW 魔王10分

坦白從寬

南哥又抽成典

通常中左先會有心情問人抽成點

我一生人只妥2個大佬沙 一個係畫沙 另一個就係贊奴沙

堅系垃圾
明星仲似限

阿銀都係10分

多謝你唔妥我

早知抽下牙銀好過

我抽雷姆果陣㩒錯左單抽白銀pool

屌 白銀出果日雷姆咪仲係度囉on99

訓啦柒頭

唔妥我

我矛射

( Show Blocked User - 暴徒型吉姆 )

你係大佬局長 佢地係大佬沙
唔係一類野

大佬沙 大佬南 大佬局長

想問咩叫加你老帽

根本得兩類人
第一類你唔妥既人 第二類你好撚唔妥既人

你老母飾係一件飾品黎

750已經有勇者魔王，早知唔追言者，原來係垃圾，去到4250先中

屌你

白銀勁過晒3限 CHOK囝又贏

有冇圖
請問點拎係咪絕左版

無你咁小器

暫時絕左 唔洗圖啦咁

射左75石

大爆死

求救 㩒完re島之後就出現 點算 發生咩事

呀chok 唔好又狂按負評啦

俾隻賢者嚟屌吓都好啦

唔妥力都唔得既

ChokB竟然贏勇b....咩世界

狗黎

係我就唔會我都有負皮啦又屈 戇鳩仔

可唔可以唔巧貢認真

抽完玩兩玩又可以收翻埋

邊個咁得閒每個留名一個負評

抽唔撚到,想收翻埋都無

寶寶有沒買switch 2k 同fifa

我唔玩足球驚

有我地祝福

冇魔王冇心情拎出來玩

祝福力

不嬲都知自己非洲
係你地老屈禾之嘛

個個都撐4i 寶寶

人手一隻法

switch post唔妥人

唔該曬

唉 我收左皮了 你開心啦
個個都唔妥禾

無限sp係咩玩法

隻法好可愛好大波好想要呀

-.-"

有鳩 不了

白銀咪又係齋開2技
solo 個個都無限sp架啦

有關好撚難搵最後個箱 擺定張圖提下大家
麗きし旅路, 左上角間屋後面條梯上

殺回咪有無限sp
殺唔到怪好快收皮
普通貨仔黎

然後你再睇下勇b

太大力回唔到sp

不過變有無敵回sp方法

勇b 用黎奶架炸嘛

filco majestouch ninja 2紅軸 (去格下價 應該要俾多少少 1.1K around)

再一次抽唔到本命, 唉

新井配勇者真係配得好正

新人CV

格雷專有回sp，用黎配勇B應該唔錯

變身食評如何 淨係中佢
本來想追多是但一隻
見全部 S+ 鳩都縮
得茶三先抽算數

茶三全部S

唔好講廢話啦

茶三水母 A 都要追
最愛黎

有無人等緊換m字額

提提大家

有得炒咪換

條仆街唔負皮我 想製造我就係負皮既假像

多謝負皮友唔妥我

吳生好波

其實唔妥力係邊個講出黎
好中二

唔可以講條友個名出黎
會比佢吸收唔妥力量

呢個po最多人唔妥果個

今次冇得玩啦
又冇島打

好似無燈

玩埋燈 真係唔夠你地玩

勇b 1技750萬
2技1700萬
未突滿
用男主大劍

邊個負評

我有燈+茶軸
900幾蚊

咁得閒

慣左熄燈用電腦 無盞led燈真係唔慣

但2技要用最大SP值既50%

咁樣好傷眼
心痛豬

勇者用木武兩突0石板2技都打600萬

勇b武器如果有as+爆傷+回sp=完美

但我仲未近視wo

無人完美

要燈? 好易燒一兩粒 問下自己介唔介意先 我已經懶得去代理換
corsair vengeance k70 紅軸 9字頭有交易 全金屬邊無上殻設計 易清塵
代理非常一般 記得買新版

最新版 = LUX版

no攻buff S2 1500萬

右上辛苦晒

你要場場都有3個唔同職隊友都唔易啦

嘻

pain pain post班友好肝
尤其係傻吉歐

咁廢就唔好貼出嚟啦...

最後買左corsair

8舊水內完事

有無CHING未清相互

J圖呢

隻手好靚

終於分心唔玩白貓

陳日唔知邊個講笑話 呢d pool 多數一隻大獎 另一隻得個大力 最後一隻殘廢 比佢中晒

有大獎咩其實？

只要佢一日都係忠實玩家,一日都會被屎社撚

勇者雙都打緊2000萬啦

都係啊銀完勝

賭神先係最大然家

得一千萬就好心你唔好學人出圖獻醜啦

利申:無唔妥你

hi 吳生近排膠左咁

食評是否抽白銀

直線曬3隻廢產

睇完劇情
男魔王好正 想轉基

why not all？

轉啦

破滅之菊

賭神

你唔是不嬲是

比你發現jor

隻法連講都無人講?

你咪講緊

講身材

有乜鳩好講

普通貨

好大波

彈咗兩日game 咩玩法

味方のHPを回復し、30秒間補助効果を付与する魔法陣を設置する。
＜魔法陣の付与効果＞
攻撃力UP（5秒／200%）
全属性ダメージUP（5秒／100%）
消費SP軽減（5秒／70%／1回）

大隻妹心諗

做乜勁 做乜貢勁

你真係以為呢度大家真係有玩白貓

無錯 岩岩睇完戲,,,

少年你太年輕了

想睇追龍

我知我好易中
但煮直無石

得閒先上黎叫下春都做到大佬

人在鬼國..個VPN已經唔work 有無VPN介紹可以用到wts app..

大隻妹個陣+as
兩個一齊放

近排睇左幾套 暫時最好睇係金圈子 但我無睇1 d人話2垃圾

賢者1技都有畫家妹嗰100%紅光

用WHATSAPP要VPN架咩 唔係LINE至要咩

我現實識d人 多數係大陸搵食個d 都fat fat

用黎娛樂ok 啦，係個boss完全沒boss嘅感覺 不過我強烈建議睇番1

我BT 左1 黎睇了..... 唔好屌me

人以群分
姐係你都fat fat

上星期開始已經用唔到wts app..之前用開果個vpn今早都開始用唔到鳥

我做佢地隻狗

玩大期 肥肥

未聽過做狗好過做人?

8月就玩得癲 9月難玩就間中玩下炸唉
10萬蚊本姐= = 你地玩開十張

抽左2500中唔到勇B,佢轉職啲技好得意

忠實c社fans

六爺手指

伏

好令

一望就知身材又高又瘦

溝死女

CLS

尋日唔記得邊個話韓版出隻新限弓儲力自走炮
日版咁快就跟到

差少少都唔升上K70 定你真係需要防水

但係呢隻d技廢

我講緊隻變

地拖made in EUROPE

有咩分別

普攻1下1百萬

冇啦 追勇b洗突返
仲要未追到

K68 唔係標準鍵帽 ... 有上蓋 外殼全膠 ...鍵帽都要帶套

南哥

劍佬

屋企用緊呢個 南哥點睇

好污jo

個仔啲餅碎

勇B招技真係好型..

razer

手感有無分別先

嗯

我用開DELL

好好禁又平

腩哥

手感果PART....膠同金屬 有冇上蓋既分別囉 軸果度就冇分別

老細揀 好似千二蚊

幾十蚊同幾千蚊有咩分別?

食緊飯 一陣先開盒睇

魔鬼sir都係話手感差唔多

千二蚊買舊垃圾返黎

唔知 我好少用電腦了

薄膜同機械鍵盤差在手感

同有無燈無關係 razer d野出哂名垃圾

個keyboard都充滿垃圾啦

雖然廢
但真係好想有

做sup行行企企算

又左羊右華 gel定頭都得了

all in 王者

gel定頭

諗諗下都係棄pain pain
隻驚冇未來

白貓啲資源俾哂佢 攬炒

白貓唔通又好有未來咩

玩到兩日已經覺得你好勁

剛剛北上完 無留意白貓
三隻又廢產？

我唔知 我未中過之前d勁限

廢產都唔中呀

你幾時產生左隻鳩驚有未來既錯覺

你望下隻巨龍 未來

巨龍馬場都話好架

C社
未來

# 用落無大問題

隻pain pain係設計到冇咩位好更新，set死咗自己
要想長做一定要大改，隻驚一出就等大改，真係橙

原來唔妥力真係得架

話咁快下個月又出財報

真係想睇下3週年+3大合作可以幫馬場搵到幾多錢

4位數都好遮

blk jor

今次好易抽

人地就中勇b 我就中隻濕鳩法

你班齊限撚走開啦

王者秒入

今次法最保值，最強sup

玩白貓 講保值🤔？

冇驚過入唔到波 係驚比人入
一球都夠比人抽成季

My keyboard

男女主算唔算

多謝分享笑話

同雪村劍嗰期一樣，隻劍風頭壓過拳，但宜家冇咩用人雪村劍，但同期隻拳宜家周回有時出到場

繼續j啦下

瑪變都好耐啦，今次RE0好好用，算保值掛

我一隻都冇，冇得j

最保值得龍女 如果你肯捽 完

最保值得我 如果你肯信。完

希望大家唔妥我直到茶熊

成班狗嚟

唔會唔妥d垃圾

G持吳生 潮撐吳生

我都係拜返神算喇

好在今日埋門一腳祝福左寶寶

見大家都post 我又手痕

串得好

係唔差嘅
不過而家啲角自己都頂爆400%攻BUFF
賢者個陣嗰200%攻就冇咁實用
屬傷UP又係好多角自己有
最正都係個減sp消70% 同一技個100%紅光

如果有個全體緩回就更好

可能想掩飾2750先中所以遮石

又吸到兩個唔妥力量

第一張
7750先岩

局長中二病好嚴重

傻啦, 跳左第1下就CAP啦

之後到中先再CAP

皇者肯再入未 等緊錢課金抽勇者

反而我同你地調返轉 開機玩左鋪mh 又熄返機
永遠都刷唔到勁飾 Never Lucky

屌你老母

me唔妥u

點解

原來有呢招
又學到野

好難咁橋係1/10中 狗黎

好耐無試過一跳有限
幾時再輪到我

曼聯2:0你地有錢課金了

呢次跳左11野,仲要係隻賢者,這遊戲我玩不下去了

入多球先有錢收

賭神又然

牙遲呢次係咪跳左9下?

10呀-.- 岩岩一張貼紙止蝕離場

你起碼中多隻好過我

繼續祝福上面啲法老

你中左邊隻

咪賢者囉

今日抽得太興奮 唔記得噚日有解包 又有限接住落 點算

跟賭神搵食

橙牙

收皮啦 都冇活動

最撚慘係賢者第10野中
然後我推曬d關...岩岩好夠250...手多又跳多下

你DEL咗panipani未?

2隻換裝角

剎那？

Sh3佐倉弓

屌 記錯剎那冇入茶熊 茶熊究竟幾時出

2017 12 31前

Yes!

冇
del左白貓
玩左成日switch

多謝曬喎

吊我啦 多咩謝 我唔要你多謝 我要你唔妥我

多謝

悶悶地
DOWN side M黎玩先

有冇人唔妥我

有d咩角可以屌打土曜協

多謝燒山

巴黎聖日耳門

1500石先抽到新變身使

無追POST
又多左個新宗教既

舊野黎 俾班潮洲佬翻炒only

( Show Blocked User - peN )

碧咸

psg半場5:1

到底chok個blocked list爆左未..

鵝呢嘩根dum

我要曼城

姆咪日
姆咪~

我有朋友魔法石， 幫我！ 速速課

我識望遠
無限quota

識望遠有無得吉下屎忽就有vip

一次性交一年

我都識 但佢唔識我

格過創

格過劍

唔怪得可以瘋狂blk

有冇叫過連狗走啦 收皮啦??

太貪心串錯野 唒左獌同psg個讓球

勇者魔王個故事幾好看
以前我應該諗都唔諗課來支持左

回家了

男魔王

全力玩pani 垃圾白貓

全力玩嗰隻驚就唔洗訓

有冇人試過game都未入到就彈game 兩日都係咁

隻驚個模式太似洛克人
都係唔玩了

艾爾之光死忠

熄adblock

都係唔得

重裝
早排成日係咁

iOS既話back up完重裝個ac係咪仲係到
依家想睇返個email係咩都唔得

咁你預左遲早會冇
問問官方點拎你個ac啦

weak

all in 追勇b 2.0 是否不智

sleep for weak

Never sleep

.....

painpain
肝pain

勇b S2會召三個隊友上場

利申：圖不是我的

隻驚好恐怖
一玩就要連玩幾個鐘
一放底就要放5個鐘

點解仲要鍾個頭埋去比c社撚

我希望有一日會長放一日

屌 咪又係c社 有咩分別 都係垃圾

雙曼 定驚先

早晨

Allin阿妓

拉素-1

2h 前

2m前

feel到班傻仔又會俾馬場撚

俾你地死刷爛刷一段時間之後出隻課金限定大大力打臉

刷丫拿

6爺又勝

都好嘅
佢而家隻驚0吸錢能力
唔出啲課金要素我怕佢捱唔到去1週年

個課金位只係比d強逼症既人課
心理質素夠高既話根本唔洗課 每日玩幾下 擺低五個鐘再玩

yes

No

留名睇chok到時連屌幾日c社呃人入坑

負皮狗追到去iOS post負me

吔屎啦你

真係好柒煩,日任全部咪得,係要指定某d關先計

即係你未推曬島啦

寶寶啊

我撐佢喎
上次推晒島有2跳凱旋 都唔推 姐係超級大法佬
狗黎

隻pampam 唔洗首抽唔洗課？

溝女game 買禮物比條女

冇錯
有個肝就可以打爆機
良心公司

白貓3星王女都可以打爆機 好佛心

點為之爆機

你初代無玩

未試過出指定
出過一日 叫我打re0

你冇強逼症就唔洗 hea玩打主線就得

你收集緊唔妥力

抽到隻法,撚完之後心諗真係限角黎 ,就咁開2技得200萬 ,要開哂1,3技先有正常少少輸出

仲有果盤古時間既跑速

把專唔比佢100移速真係直接入倉

仲要比埋100%攻速

琴日拎去打冰結 幾好
企係中間位淨係開1技同3技
當輔助用就OK
懶人專用角

4次轉盤中曬石
一定好多人唔妥me

我

又想吸唔妥力？
走啦

呢隻咩黎 仲以為岀限個隻大劍

好黑仔 分身中左梅狗

依家正身 分身都各中過廿隻五星

祝福你

好黑仔 呼符中梅狗

你唔洗曬啦 我早就比佳b 帶狗曬到盲撚左

非洲人限定

唔妥我 佳B 帶狗 收到

痴線, 唔識日文都feel 到勇者2個主線劇情極智障

幾好睇

有無簡介

歡樂向
勇者喺愛衣魔王走咗之後去轉職做村民
之後愛衣魔王就搵男魔王去訓練返勇者

最好睇就係佢地嘅日常
殘念勇者同吐糟魔王

魔王同賢者係咪有狗糧

最尾有

唔好屈

轉職做禾老婆ok?

第三個冠點解?

隊伍由 期角 名星會 組成

女鄰居屋企日日有唔同後生仔出入係咩意思 ??
交遊廣闊 定係點?

魔王走咗去邊

十兄弟

你屋企日日都有唔同囡囡出入唧係點

你都可以入 但出唔出得返黎就唔知

當然係同緊禾度蜜月

你認錯人

呢隻回收sp仲快過限定

勇者話自己可以自立
叫魔王唔洗再跟住佢 去發掘其他勇者
然後勇者就跑走咗

thx

幻滅之歌幾時翻譯成個故事大綱來j下

從前有一位勇者 遇上一個賢者 然後同魔王開開心心一起生活

吳生又勝

不愧係齊限既男人

又真係可以完美講到今次個故

局長

廢事又獻醜

拿坡里-2

Nam gor

有冇人知最後賢者有冇應成變身屎既求婚?

有冇做愛

賢者幾正

有 我同勇b 賢者

ever bucky

女女女

4i好心你唔好咁天真會有人唔妥你啦
我撐4i

有掛

其實隻變既位置係做乜

飛

App Store排13

靠3隻s+都上到13

變點都唔係s+囉 鳩評既

勇B

得普攻同噴氣勁

其實隻野點 琴日抽完嬲到片都冇心機睇

夠晒啦

廢 垃圾 唔駛試

冇得試 唔中呀

抽 而家 即刻

1.隊伍裡面越多唔同職業 s2傷害越高
可以去到2000萬 附帶hp吸收效果

2.光屬性 無視防禦 某d關卡有用

3.常駐減傷盾 6000hp時 效果值為300

唔啦 戒緊課金

第三點我講錯 應該係格檔型防禦盾 具體機制不明

以下為推測：
每次受到一定傷害 盾會吸收 變1傷
而個盾有300點hp

上期明明好囂張架喎

黎, 俾d唔妥力你

有咩推唔推測 咪勇b1.0咁囉

佢中左兩隻喎

喂?你好? 迷卡黨...? Yes ...係
咩話? 課金追? 追啦 .... 你講咩 收得唔係咁好 ... Allin? 抽就對啦! 抽完話我知中幾多隻啦 係咁!

中完兩隻再追勇b咪中晒伏

唔好解釋

個盾咪打你傷害唔超過個數值就變1
6000血+滿減=3000血以下傷害變1

原來係咁
唔該晒巴打解釋

差一粒有錢收

300算把啦 同無無咩分別

3:0 等收錢

日曜隻鯨魚 一炮射死晒d人

用人魚, 幾下收佢皮

岩岩初見

我拎十卜角入去行行企企上buff
保隊友唔死等佢地打

唔知點解好鍾意用勇b
雙劍個時已經係咁

Chok仔唔好偷偷負皮我

夠白癡，所以特別鍾意

以15星黎講差唔多無敵
不過的確冇乜用

napoli 一陣拉素-1

禾記得10500尋日抽完魔王果下仲話緊自己呢期歐到佢自己都唔信架

佢一跳就出2隻 之後就去追單吊炸嘛

咪比勇b屠返轉頭囉

GUN JOR

腩哥依排又有咩好路數

跟你搵食囉

岩啦
同寶寶呢個苦命人一齊慢步人生

我撐寶寶
我撐4i

仲有邊個想我撐?

勇者盾唔係唔會爆咩
只係高過3000攻會打到傷害

禾代表白貓post同仁齊撐吳局長

支持6爺

請大家繼續支持吳生

支持

支持局長俾我地有驚玩

G持局長

勇b不知幾勁..你班淡友唱淡等人地唔抽得你地先有..

我都好鐘意勇b ，但佢今次唔黎

巴塞-3我要埋

你賭神黎 駛咩靠我

成班都沈大師黎

me,thx

樓上咁型

收皮啦

Send咗email問都唔覆

我自己都笑左 今日冇開過pani
而家開先

拉素

你今日狂然 勁

笑左即係又中

哦 你唔妥人

唔會唔妥你

有個南字都惡啲

我笑pani冇吸引力開

pani好耐玩 d bgm好好聽都唔開驚

希望出動畫

on9 lihkg出兩次

黑劍唔撐我

但係pani pani好似online game咁 見到d人行黎行去搶怪打真係好滾動

有時d人見你少血會喂你食野

龍p

玩法問題 掛雞project黎既

龍p搶得仲勁啦

見過人一隻打一下拉怪開SS冰未?

見到呢隻都心知模擬器遊戲黎

你知我知馬場都知 所以點會俾你掛得咁順灘 實有d野

唔識掛

有主線打幾好

就係pani搶怪冇龍P咁on9

呢隻成隻都online 龍p打島/協先有

以前玩艾爾果種心情返左黎

Chokb有冇咁鍾意屍社驚

掛機玩家分分鐘已經多過人手玩家

可能係屍社打手?

C FOR CHOK

不過講到我有少少想試下玩

試下好喇
唔好長玩

個玩法就係掛機肝箱練人物、技能、被動
睇下佢仲會點更新再講啦

想知佢會點出event

開個洞 大組隊刷寶箱咁…?

仆街在得C社整到我想玩既類型既驚

55

閱

我今日都4/4

有冇其他廠專整ARPG同無體力

全部唔係玩卡 就轉珠推牌行棋㩒制出技睇片Auto

有幾多間廠隻角色係跟你隻手活動
c社最醒就係整左punicon操作 其他都係屎

課到仆街喎呢隻

黑貓又係比佢食左 百萬富翁

後期比大陸狗玩外掛搞到通漲就冇玩

崩壞3極其量都只係啱口味 玩左一日就不了

太肝

我好耐以前都有玩
課左幾套惡魔裝
最後打唔到把4x刀賣哂AC

如果講肝
應該無game係肝得過隻pani
好似係

好後悔以前d game冇賣ac

齋賣裝 ac唔賣 咁就最好

講返正題 有冇唔係c社出既game 但操作好似白貓果隻
monhunt唔算

膠囊系統真係on9，角色 裝備 技能 錢 素材都喺哂入面
一係重肝 一係掛機
休閒玩家慘過狗

唔抗拒肝驚 不過C社出既就nola

但呢隻肝得黎太on9
打boss又唔係特別好玩

我的英雄學院隻驚係
不過個畫面暢順度、角色模組同操作手感差幾萬皮
玩左十分鐘刪左
玩過手機最好玩嘅動作類game一定係白貓

好撚慘 要掛1lv 雞

殺一隻+幾多？
都有8？

得4 最衰隻弓廢

但唔用弓根本掛唔到

一個膠囊用多兩倍時間 但係唔洗用自己隻手

咁樣掛暫時真係冇野要課
不過電費...

你整把勁啲嘅弓先囉
呢把->
你見到藍雞應該都整到呢把野

未見到
聽日先打主線 今晚掛下先

肝緊護石

就算一隻得4
掛成晚都夠哂爽啦
係驚半夜走個error 或者room更新出黎

一言驚醒洛克人
btw如果map個touch位落去確認更新果個位咪得

玩左switch版fifa除左近鏡d人好膠之外都冇乜野既 但係冇故事玩

1001

出武未
我要玩勇b

掛一晚機其實都普普通通
最多滿100個膠囊,打後果D全部卡99エーテル等過期
除非你訓訓下起身清

寫到個腳本定時開膠囊

咩話

今日出武器未

玩左下隻pani 垃圾又悶..

垃圾極都好玩過白貓

未出武

中左詛咒，有抽就一定中法
其他職就無邊幾隻用得落

5/100 分

唔跑係咁架啦

食撚屎啦屌你老母 你呢度我得lulu

+emt

( Show Blocked User - 樹多村光 )

chok唔妥佢

唔妥

真係狗黎

愈唔妥敵人愈強大

無限blk list啟動

其實係有邊個未比CHOK扑過?

無資格比CHOK BLOCK

但你有4i唔妥你

你都有

我單機緊

係咪#狗mon post

有人唔妥禾地

得e巴無事 即係負皮友係4i

嫁禍

1001現充煮席上水未

得我有

自篇自導

助攻

慘 個個掛住玩白貓